罕談10年前舊情 胡杏兒嘆很大缺口：不是我自己想像那樣

藝人胡杏兒接受內地節目《送一百位女孩回家》訪問中，大談事業與家庭，更罕有提及10年前的感情狀態。

踏入40歲行列的杏兒事業家庭兩得意，她坦言自己並不在意年紀，也不擔心衰老，唯一害怕的是「時間愈來愈少」：「尤其你有了孩子之後，其實是每一天你陪着他做同樣的事情，你覺得時間過得特別快。」

主持人提問：「你現在覺得是四十不惑嗎？」對此杏兒表示，心理上比起30歲更穩、更平安，也不會害怕在《演員請就位2》後人氣減退，因為背後有家人的支持，所以其他都是一些比較虛有的東西：「當然我們都希望是能追求到的一些東西，但是歸根到底，還是能得到愛，就已經是很能夠支撐你整個人的一個東西吧。」

聊天過程中，主持人透露曾經問過其他藝人「你快樂嗎？」結果有人哭了，有人覺得好似自己沒有想過這個問題，或者無人在意過自己快不快樂。杏兒若有所思地說：「十年前問我這個問題，我可能會哭。（那個時候心裏有缺口？）很大的缺口。就是可能工作上也沒有很大的認可，然後愛情上也不是我自己想像那樣的，我可能也會哭，但現在就不會了。」

因為這一段話令人聯想到杏兒同黃宗澤（Bosco）的一段情，兩人因合作無綫劇集《我的野蠻奶奶》而擦出火花，緋聞傳了多年，直到2011年，杏兒憑藉《萬凰之王》斬獲視后後，才公開認愛，其後在2012年和平分手。3年後她與老公李乘德相戀後結婚，現在第三個孩子就快出生。

過氣cctvb偽人
拉